其實要香港人認做中國香港人唔難

中共搞咁多野
有冇諗過
永續基本法
俾香港人真普選
香港繼續做中國白手套
我地背靠中國
做個中國人
有錢齊齊搵
只要安居樂業
香港保持而家既面貌同相對自由
（言論，出版，法治）
要我地認做中國香港
有幾難
奶共都黎唔切

佢唔會比香港有普選
就算只會有0.0001%選個港獨派嘅行政長官同比港獨派成為議會大多數
佢都唔會比呢種可能性發生

個問題係佢憎鳩香港，想打你落一二線城市，唔會俾你長期發展落去，要你哋班香港人做死窮鬼

好似高官親戚咁，一人派一張綠卡，奶共奶到雪雪聲都得

香港權力自主
中央完全撤軍
中央機構搬離香港
出入境全由香港審批
停止所有中國移民

做到以上所有 即可認做中國人

一下放權力政權就會崩潰
就好似90年代蘇聯咁

近十年有西班牙加泰、蘇格蘭做sample

兩個地方都係有普選，自治實體，反而更加容易獨立

只要自治政府一聲令下就可以搞獨立公投

根本就係，十年前根本冇人講港獨
所有野都係中共迫成既

不過加泰9成人支持獨立，最後都比西班牙ban左，果時真係有少少意外

中共比西班牙強百倍無恥百倍，更加證明香港獨立之路唔容易行

共產黨啲人天性就係會懷疑人 定期做派系鬥爭係共產黨進步嘅方法
所以共產黨本質上就唔會容許香港有政治上嘅一國兩制 因為共產黨覺得控制永遠係最高priority

佢地唔識諗
香港人就算有普選
都一定唔會搞港獨
因為中共唔搞亂香港
香港人掛住搵錢
根本冇人會理政治野
奶共既人只會愈來愈多

中共唔搞咁多野
08年奧運果陣已經係全港一心做中國人

香港人冇骨氣
有利益當前
冇人會為左d唔實際既野出力
而家係民不聊生先咁多人出黎

思想太落後
仲停留係千幾年前泰始皇一統天下

怕大陸啲人見到香港繁榮昌盛，然後要求共產黨開放黨禁啊嘛……

我當年本身唔睇電視都特登開電視睇開幕禮
當年點會想像到不久既將來自己都會用支那黎稱呼支那

中共根本做多左
搞咁多小動作
弄巧反拙

共狗自討苦吃

我諗有唔少依家叫支那嘅人當時係好自豪

係
中共比我地香港人安心賺錢 唔好搞我地
話之你點殘害班大陸狗

到時人人都係建制派 根本唔洗統戰

如果佢要香港係求利益既話
寧願明碼實價每年俾幾多天上金佢
好過而家係度搞9我地

[本地]星期一(24號）

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

港獨係梁振英當初自己搞出來既假想敵，做比中共睇
點知假假下變左真係有人推

咪話大陸人同香港人唔同囉
佢地最鍾意話蟈情唔同架啦

如果香港有雙普選 中聯辦收埋皮
到時淨係得班大中華膠同左膠會出聲屌中共
香港全民都係建制派

李光耀：共產黨 不會給香港做中國的政治模範

又真

啱啊 細細個四川地震個陣我仲捐成100蚊出去
前排身邊嘅人個個都番大陸飲喜茶 睇大陸明星
講到尾係中共自卑，唔想香港好，想食住香港

係其中一個當年覺得中國人好威，仲好自豪係中共之後搞埋啲小動作想食埋香港先開始醒覺

[深度分析]民意與民心的分別

北京奧運

負皮 保持依家面貌唔接受
要改革返真自由民主
之後河水不犯井水 交稅就算

支那人 (特別係北佬) 自卑自大，覺得香港人叻過佢哋，而且以前接濟過佢哋係一種恥辱，所以好想摧毀呢個地方，而且一直冇當過香港人係自己人

中國想香港死， 都唔認香港係自己人，
咁叫香港人仲點認做中國人呀

其實中共都係要錢姐
香港定期科水俾力咪算 點解要搞鳩隻識生金蛋嘅雞呢 明明可以一直保持現狀 大家都有好處

民主 自由 經濟

乖乖地做返港豬
放假去日本啦

你想香港人個個都安居樂業？

其他地方都或者得

但在香港就天方夜譚

如果係咁就唔係中共

你要知道政治從來都只係經濟(錢)既工具.... 而唔係民生..
佢理得你肯唔肯認自己係中國香港...佢最終係要操控香港既經濟

真 你有你中國 我有我中國香港
你唔搞我
我唔會想反你

好似星加坡咁放逐香港囉車

任命權係中央政府度

獨裁小學生仲健在就冇可能
少件玩具都唔得，冇得傾

我住得好過得好理撚得你啦，問題係香港人過得毫無尊嚴呀嘛

你呢段野係自相矛盾
有咁嘅自由嘅時候嗰個會係香港 而唔係中國香港
冇呢啲自由嗰陣先係中國香港 唔係香港

支那唔會俾香港咁樣做 至少我呢啲90後應該都唔會睇到 亦唔覺自己可以喺有生之年做到真正香港人永遠都要被標籤係支那人

淨係為左錢就更加唔應該依家咁搞鳩香港
攬炒做乜9?

08年奧運 班高登仔個個爭住話自己中国人

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

屌 佢大一統on9諗法，你覺得佢會放你走？

中共對權力既依戀唔係一般人所明白
對佢地來講:
權力>面子>錢>>>>>>>人民

係。香港自己happy, 以香港人性格理撚得佢將西藏新疆反轉再反轉

講真，如果香港人每人都做到安居樂業，有冇尊嚴已經唔係香港人會諗既野

屌，中共搞到香港民不聊生，經濟每況愈下咁點會唔反

搵錢咪有衝突lo
中國係要拎哂香港d 錢
係土匪心態
邊有得bargain

記得中學問過咩香港中國人定中國香港人表現到親中國多D
最尾話係香港中國人因該中國痴住個人字
都on99

根本係建制派專登搞出嚟想從中抽水
香港越亂中央俾嘅維穩費越多
香港人唔係俾人搞有樓住有工返理撚得你

睇個款似係錯誤評估.....加上負責執行條八婆既能力問題...

除左錢之外，中共根本就唔想香港好過中國嘛
一直要打沉香港

淨係拎香港錢就唔係依家咁搞鳩香港啦

一人一棟樓都得啦，就係民生唔好啲人先出黎反你

中共班人係小學雞鬥氣思維
總之佢睇唔順眼就要搞到你無日安寧最開心
根本要香港乖乖地同你做dirty work，第一件事就係用利益軟化香港對中共嘅態度

主權係最重要，要牢牢揸係手；普選有機會出事，選著個反對派，倒轉槍頭，到時搞革命真係大鑊，所以大陸唔會贊成。

知唔知共產黨點起家？

有無諗過
其實中共完全無任何野係益過香港
佢地根本無當我地係佢地既國民
只係用愛國既名義黎攞盡我地資源黎養佢地班垃圾
唔係點會叫蝗蟲
就算真係統一左 香港人都只係變成次等公民 繼續比中國蠶食
共慘黨既說話可以信?收皮啦

根本要香港人乖乖聽話就唔難

中共手法好啲，根本要拎香港人錢完全唔難，分分鐘可以令香港主動送錢比上面

淨係講東江水就已經係無本生利，香港用天價買緊。上面地震香港又會送錢

如果淨係為左錢，點解要做到依家咁樣衰先，分明中共唔想香港好，魚蛋論

好難
等於中國咁耐都唔會對美開放市場同尊重IP

G20投放咗幾多希望？

隻小學生根本唔明，香港好支那先會好

唔洗搞咁多野
立條例以後樓價唔準高過5000蚊呎
政府包底賠返差價
擔保64 71以後少過1萬人

其實講真 香港最值錢既地方 係貿易金融體系 自由同安全

去到2047真係收返 香港會變到一文不值
同埋會黎多次移民潮

中共就係驚你班香港人太過自由 想獨立
變左冇左件肥豬肉 想2047前 從教育入手洗腦 每日150洗血溝淡原香港人

2047前 商家佬一定走晒資 到時香港變糞港

佢地根本冇咁高班既政治技巧，係人都知要恩威並施才可以長治久安，但佢地根本冇能力，所以一味只識用極權

蝎子既本性係咩

不嬲都話大家有錢齊齊搵就好
都唔明點解佢又要香港做白手套,又要搞死香港
雙輸

唔難

香港人有名你叫港豬，根本成班順民，有錢搵邊得閒理你港獨

講到尾
睇歷史就知
香港人係發國難財
中國差，香港好
中國更差，香港更好
中國好少少，香港開始仆街

香港人係無可能做返中國人

Stop FF

人地係要劏豬 再轉做狗肉場

比香港真普選=話比全中國知香港得 你地都得

香港對中國係必須搞掂既癌細胞黎

化療搞唔掂就切

諗得太簡單，選舉問題仲係連住商界/鄉市得益同好多利益輸送，有真普選，好多野都唔同晒

天真 普選出黎既香港官員點同中共合作呀 係政策方面阻手阻腳

連登仔真係好pure好true

正係每人派一間屋就已經個個跪係到拜阿爺啦永續共產黨都冇問題

有錢邊鳩個得閒反你

我都唔明， 係鄧，江兩期，呢個方向本來就已經好明確。 上兩代政權都知道哂香港係點管就冇事。但到左呢個習帝，好明顯係食錯藥。。

咁叫乜撚普選

邊會有腦搞呢啲

大佬呀，北狗搵錢能力比香港咁低，點會放呀，全中國香港地方人口咁少都係gdp第2，深圳多幾倍都係高少少

其實我覺得如果香港一早有普選香港人應該就會自動奶共講真10年前中華膠好盛行

始終做中國白手套咁好搵
只要保障到基本人權自由生活不變
大部分港人都唔會想獨立令到佢地搵唔到錢啦
係中國硬係要搞鳩我地既人權自由同生活咋嘛

呃撚左香港幾多錢？ 死人東江閪水 fd都無得做

同意 有真普選 = 有機會透過和平方式獨立
所以中共會係呢個 0.00001%既火花出現時
就立即熄滅佢

派張白卡俾啲高官好過

根本一直都係北佬麻撚煩
歷史上南方普遍較富庶
所以班濕鳩北佬成日想打壓南方

刁總既智商根本理解唔到鄧小平點解要講五十年不變

大陸狗wfc

港獨之父

老實講，你連屋都俾唔到人住，仲有咩好講。

只要知道中共係戀權利戀到痴晒線就知中共無可能咁做
基本上中共就係思覺失調到任何時候都覺得有人想奪佢權

五毛唔該send呢個post條link俾你老細睇下
呢個post講既野先係香港人真正需要既野
亦係最可行，最實際既方法

我係中國人呀！！！！.jpg

不要幻想中國會比好日子香港過

咁佢代價就係200萬人出黎反對佢
國際社會關注
隨時取消香港關係法，獨立關稅
冇左對白手套
影響埋佢統戰台灣，新彊，西藏

中國共產黨根本唔想香港人咁特別 因為香港人識野 難控制 所以佢地成日想迫走真香港人 再係咁比d 新移民落來 目的就係想溝淡d 真香港人
所以你想中共比民主你 其實無可能 佢只想你好似普通中國既一線城市 咁佢先易控制

香港人好地地
有真普選
分分中冇人投民主派

基本法加多條不准獨立已經搞掂

淘寶免運費同睇騰訊網呢？

中國同香港係相反面黎
香港愈好大陸愈差

唔洗明文規定
唔搞鳩我地都已經會奶共奶到雪雪聲
回歸左二十年up
唔好話二十年前十年前
五年前，講政改雨傘之前 有邊個講過港獨

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

周星馳：只要國泰民安，又點會有人出嚟做乞衣？

佢覺得如果香港風生水起 即係英國管地方管得好過中國

咁做其實對佢統戰台灣都好有利
台灣已經統戰左50%
如果有香港做版
俾佢地睇到一國兩制真係work
你想收返台灣
根本係easy job

香港 獨立冇出路
冇資源 地方咁細；一被中國排擠已經玩完。

要諗就諗聯邦制

廣東咁大塊分出來做自治，行香港模式
讓中國更開放，發展更快更好

又bin c

但佢都講過
英國人做到的
中國人也做得到

如果而家香港收皮
即係應驗左，中國人做不到

國內民意根本wfc

比香港人每人一層樓
每年派2萬
包一半人以上都愛國

一半咁少？
起碼99%啦

班黨員都唔係要和氣生財
喺要佢賺晒 要支爆前賺盡
班港共唔搞亂香港, 點有藉口問阿爺攞錢？
依家個個建制都走黎話林鄭搞到佢地選情告急,
其實都係勒索緊中央, 攞資金去做嘢

有諗過就唔係共產黨啦

13億一人賣一邊腎
香港一人等值一球黃金
掂哂

btw要俾返credit痴線佬陳雲
永續基本法

唔係阿好多野英國留落黎既野 佢未換走，例如法律。
你見佢想每日都去英國化，步操都唔可以英式要中式。 香港完全中國化再用錢bom到香港好好睇睇（表面），先叫國管得好。

香港都特別左咁撚多年
國內點會有人反呀
慣哂啦

要停每日150種族清洗

就算無真普選，只要中共可以唔干預香港運作，可能都足夠

有真普選
特首要向選民負責
呢個問題自然解決
只要中共放棄強行改變香港面貌就得

真㗎
我捐廿蚊已經好想死

中國劣根性

中共永遠唔明香港獨立左之後係對大家都有利益

個陣捐完番去仲比屋企人話做咩捐咁多自始之後一蚊都冇捐過

去到今日 中共已經無咩遠見
佢搶香港錢 壞香港國際印象
因為中共政權已經行得一年得一年

同意

中共當權果班唔知諗乜
香港半獨立既狀態對中國同香港係雙贏
手段完全比唔上當年鄧小平

自古至今，人民都只係求安居樂業咋嘛。你做到，邊會有人反 歷史上有邊改朝換代係發生係盛世嫁？

有著數咪中國人囉冇咪勁共勁共囉

其實中共個統戰真係on99
香港人唔中意乜佢地就搞乜
本來一國兩制相輔相成
係都要玩撚埋晒d同化乜乜77
醒d嘅都係開放市場比香港人同化d大陸人啦
用低文化水平同化高文化水平呢d咁on9嘅技倆真係共產先諗得出
而家就玩到外憂內患都仲要日撚日係到話自己係強國

有著數就爭住做中國人,所以話你班仆街都係低撚死,無一個係無辜
世世代代做中國人啦垃圾

無用, 佢地都無不斷滲透, 最好佢地班仆街暴發戶徹出香港, 香港人要自己揸番莊, 唔要佢地垃圾管冶.

Bin bin c 先啦
10年前個陣要香港人認終國人有幾難

咁你仲洗認做中國狗咩

佢就係唔想畀你渣莊

咁佢咪繼續高壓
我地唔會理

我地無所謂
有名你叫港豬

中國睇到加泰隆尼亞之後 仲會唔會放心俾你自治

本人也希望如此，但睇下西藏的下場就知：

請不要發夢

人地成班有理念
歐洲高等白人
香港人？
如果基本法簽埋賣身契
立法不准獨立同埋立埋23條
香港根本穩陣

我諗大陸人真係驚左香港嘅國際地位
齊齊搵錢好似對大家都好 到時又驚香港造反 驚太有錢 又驚比其他國家拎香港威脅佢地

利伸我估嫁咋

相信香港人肯用23條立法黎換

因為佢哋自己都係咁樣上位
好清楚民主思想對獨裁政府嚟講意味住啲乜

其實好簡單，但佢唔會咁做

傻豬嚟嘅，有錢賺都益地產佬啦，益你班賤民？

立法每個月10萬罐奶粉換東江水

離死亡不遠

以中國性格 可以去用一帶一路搶第三世界國家錢 可以用集中營脅迫種族對政權順從 點會用政治智慧同bargaining 去解決香港問題 佢唔對香港用藏人個套只係佢做唔到唔係唔想做

樓主好天真
根本就無可能
共產黨做野係要100%把握
一定唔會有真普選

問題就黎
08年受惠自由行既表面風光
但香港根本已經係一個死局
1日150個，雙非，產業單一，人口過多
一定會爆煲，只係早定遲
到經濟差窮撚走出黎反你啦

反動

歷史上中華帝國有大量一國兩制例子
(自己google 改土歸流)

中央王朝嘅目的並唔係從羈縻地區抽取利益﹐
而係獲得該地區嘅絕對權力

點解一國兩制有限期？因為限期就係目的。

妄想一國兩制可以永續係天真表現
因為對方一開始就打算奪走所有剩餘權力
由中英聯合聲明開始已經進行緊

因此﹐任何阻止中共獲取權力嘅行為﹐
無論係爭取普選定搞獨立﹐
對中共嚟講係冇分別

一制同兩制既分別就係香港到時會變成普通省份

共產黨並唔怕殺雞取卵

因為一雞死一雞鳴

上海淪陷後香港興起

香港淪陷後新加坡台灣會取而代之

然後下一個滲透侵佔目標就係坡台兩地

劇本繼續重複

現實考量可能令佢暫時收起爪牙

但權力嘅野心係永遠無法滿足

用23條換乜先

就係住又冇得住，樣樣野支那人優先，南亞人居次，我地排撚到第三

樣樣野官商勾結俾大財團控制哂，大財團保安又惡過狗，屌你老味樣樣野都衰過人

‘永續基本法’

云伯打手真係全面進場